你地可唔可以答應我一件事

武肺過後既第一場遊行, 大家要出返黎, 堅守五大訴求, 用行動去證明我地絕對唔會淡忘.

推

可以 時間地點？

fuck yes

應承你

到時見

爭取立法會普選
取消功能組別
取消比例代表制

一定出黎
我答應你